（認真）我決定自殺，但我想為香港人做返啲野先死

我崩潰左，我咩都無曬，連目標都無埋，我好辛苦決定好結束自己唧生命，比個死得有價值唧方法我，最好可能可以改變到香港少少，我唔怕痛，還店係最後一次，放膽係度講，唔駛怕要付任何責任，我會做埋我想做唧幾件事，然後係2019年實行啲個我所揀有價值唧方案，大家即管講，但唔好9up，唔該！

請珍惜生命

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

比哂啲錢我

防止自殺服務熱線
如你需要援助或協助有需要人士時，請致電以下求助熱線。同時，也請鼓勵你認為有需要協助的人士致電熱線取得協助。
香港

香港撒瑪利亞防止自殺會

香港撒瑪利亞防止自殺會

電話：2389 2222

珍惜生命btw

唔好睇唔開呀。巴打

689777

有咩睇唔開係到傾下

你唯一要做嘅係珍惜你嘅生命
唔好要身邊嘅人傷心
尤其家人

林

我好珍惜，所以要死得有價值

木木奠阝

講左咪9up，認真post

欣賞你

走入建制 改變建制
你唔係無目標 你係要人提返你個目標

有價值

唔好自殺 珍惜生命 做第二個梁天琦

香港人只會當你on9, 是唔會感激你的

我無咩屋企人，我寡仔一個

講左啦 所以唔洗死
有咩同我傾
就聖誕 一齊食餐飯？

做咩咁啊巴打

留返條命最有價格
加油！

死，係解決唔到任何事。

就算一無所有，都仲有條命。

只要還活著，就有希望。

咁搵到另一半，你未有家人囉

我有諗過，但佢好過689，同曾任權

你做佢另一半囉

咪廢up

分左手

你繼續生存就係為香港人做緊野了
每個人都會呢個社會有佢地既定位
加油呀巴打 有咩諗唔通大家一齊砌掂佢嘛
知道你辛苦

呢世人入面你最愛最感激而且尚在生既人係邊個？

樓主唔好死

巴打同我一樣 好想自殺 但唔想就咁浪費
想死前做番有意義既事
諗返成世人唯一優點就係對朋友好

我紅巴播，一齊格劍？

唔廢嫁，至少我有幾次想死都用宜段野黎安慰自己

係自殺前，努力咁生存50年。你有生存於香港社會，已經為香港做咗野。

再進一步，如果你係男人，娶過安份的女人。（再進一步為民著想，娶個樣/性格差小小的女人。佢同香港男人都會感激你）

每日努力工作，有交稅的話，你已經幫咗好多無能力維持社會的秩序的人。

你帶埋689走 我每年都幫你上香

你橫掂都諗到死，即係咩都唔驚啦？
咁點解唔試多啲不同既方法先？
你宜家呢種生活方式你唔鍾意咪試下第二種囉，
例如：去流浪，鍾意去邊就去邊，做咩就做咩，冇錢做返工，唔開心既話又轉地方。大把唔同既方法你都未試過。
試多啲嘢先啦，咁快就走唔抵呀

你係夠薑 就對啲政棍做某啲行為至好死

有冇諗過你父母？
生你養你咁大你死咗佢地會有幾傷心？

有好多好多嘢過多兩年你諗返起都係得啖笑
仲會覺得點解我以前咁戇鳩為咗小小嘢想去死

雖然話人係個體，但做任何事從來都唔係只影響到自己，有幾灰都好至少為爸爸媽媽繼續生活落去

加油

算啦你咁諗野就知你個人有將mean，我無屋企人，無曬目標。叫有份好工，人工幾好tim，所以我諗我叫有用啦。我想死係因為我想有個家，但我知我得唔到，所以決定自殺，了結我無家庭溫暖唧人生，所以唔該你咪撚9up

樓主打防自殺熱線傾下先啦，佢哋專業啲。
連登仔假膠比嘅on9建議就唔好信，咪信假膠9up，就咁死左真係好唔抵。

好多人自殺都係一時衝動 不如你解釋下點解自己自殺唔係出於一時衝動而係有好大決心？ 費事你死撚左冇得後悔

無

我都係

講就咁講，對一個想死嘅人嚟講
你橫掂都諗到死，即係咩都唔驚啦？仲難聽過粗口
點解要死？唔係咩都唔驚，係捱唔到落去
你唔係受緊呢啲壓力就講得容易
對每個想死嘅人嚟講，你估佢真係咁想死？
冇其他方法咋，你諗得出嘅都做咗啦

我都想死，不如你勸掂我唔好死，之後你先死，當做反件好事

不如試下同我一齊做運動
做完都發洩唔到先再諗自殺都未遲

我個人好簡單，有個我愛唧人比我照顧，比溫暖我就可以嫁啦，但我連最後連女朋友都要同我分手

都話無屋企人，咪撚9up,如題比意見啦

可唔可以講得仔細D呀，唔講仔細D,我地好難幫你個喎

如題啦

我見到一年前嘅自己
一年前我都係唔想就咁白白浪費左次自殺生命，想自己死得有價值啲 希望可以改變到香港啲咩，但事實係 點死都冇咩改變到 (唔影響他人生命下)。所以我選擇左嘅係 留低 好傻咁企喺香港呢塊土地佔一位 樓主死埋 香港就會再少一個香港人 香港就真係更快被蝗取替

anyway支持樓主做想做嘅事，反正樓主單身寡佬，想讀咩就讀咩，想轉行就轉，做自己想做嘅事，十卜

自己追post,同埋如題點答唔該

你女朋友好靚？

分個手就要生要死 咁咩原因分手呀？

你都係想我叫你隊冧林鄭姐
冇左一個林鄭仲有千千萬萬個林鄭阿
我想你幫香港人手改變個社會
應承大家一齊並肩作戰好冇

欣賞你死都要有價值既精神

生命係你自己活出黎既 自己承擔返後果is ok

咁你衰咩先，知道自己衰咩再改善
btw人生無女就唔得嘅咩 去活動台join下活動 join join下就發現世界很大

留返條命 有一日會組織到一個自己嘅小天地
孩子你慢慢來

仲有幾多積蓄？
捱到去參選區議會啦

屌叫你地比個有價值死法，你班人個個係度9up，分手以經唔係重點，重點係死得有價值，還店都係死，自殺就更嫁啦。

Bye

屌如題啦

而加冇唔代表將來唔會有 咪撚死啦

今日無既野唔等於聽日無
如果你信的話
死亡唔係終結
哩一生既壽命未用盡
自行了決既話
餘下既壽命都要輪迴繼續過

重獲新生既你
最後會番到去死亡前個刻既狀態

你想做最有價值既事
不如重新搵到生命向前既動力及熱誠
再去幫助同你哩刻一樣感受既人
用生命影響生命

到生命自然終結既時候
你用哩一生積累落尼既福
會係你真正死亡後
帶你去一個更高品質既生命層次

在此祝福你。

傷心呢家野時間愈耐就會沖淡，你依家可能覺得咩都冇晒，好難受，但過多十年八年望返轉頭你已經唔會再咁傷心難過，有邊個冇受過情傷？個個都係咁捱過去，你咁多時間點解唔放眼將來揾過第個值得你照顧既人？只要你堅持住就會過嫁喇唔好睇唔開啦

我而家訓，希望聽朝起身會有一個有意義唧死法講比我聽，thx唔多位

無屋企人？你家庭成員，集體遭逢不幸？定點？

女朋友呢方面呢.....我呢D油頭毒撚就俾唔到advice 你，不過呢，「鐘意既，你得唔到；唔鐘意既，你甩唔到」不如揀個甩唔到既，可能會有正野發生

咁弱智都叫好過佢地?

唔好死 唔想睇住人死 即使只係素未謀面嘅網友 有咩事大家拎出嚟傾吓 一定有方法解決

我明白 你都係去副好絕望先會有呢個念頭
可唔可以講比我地聽係關於咩嫁？
見你前面話想有個家 但知冇可能做到
可唔可以講多少少係咩意思？

樓主你講咁多野都係想人暗示你一啲政治目的姐，有心幫呢個世界神早走去做義工或者幫下啊婆執紙皮之類啦

前幾日天寒地凍啊，有冇去派下棉皮比露宿者啊？

乜撚野叫有價值死法呀 就算你殺撚左林鄭再去死 你個死都唔係有價值既地方 而係你在生時殺左佢呢個行為 你要有價值就唔好去死 唸下點樣做完一單又一單好過啦

政府半真空狀態 陳茂波等7高官聖誕放假

898

你盡左好大努力先投生到地球架
唔好浪費左個機會啦

屌 仆街 覆錯

巴打有無諗過好好享受下自己最後個人生
去下環遊世界之類 好好咁玩一玩先

是咁的， 岩岩死左個戚人， 有病死， 得33。

如果你自殺 我除左講屌你老母 我唔知可以講咩

Btw: 屌你老母

點解唔將價值延續落去
有決心死 不如加大啲決心活下去

記得放上YouTube

去環遊世界先

打得通 有人聽先講啦
未打過個電話就貼出黎
變皮啦

打個bye字以為自己好撚型
含撚啦仆街你

吓。但你有乜問題就講啦，想自殺的人係唔會同人講，會直接走去死。所以你講係因為想有人另你唔想死。但要安慰你都要知原因。

高登有愛

你覺得一個人生容易改變啲，定一個社會容易改變啲？既然你有勇氣改變社會，點解冇勇氣改變自己？btw why not both
如果格硬要有一件事點都要做，就係為香港創造民主未來

請珍惜現在 未來，雖然依家死同第時死一樣係死，但你老死既話，起碼賺左現在同未來先，就當你淨係以觀察者身份去體驗就賺晒啦，甜酸苦辣就一定有，你一日未死就係有本，一日未死一日都未輸，可能依家生活對你意義，但唔代表你對人地無意義，相反你依家可以變得更大膽去闖蕩，繼續觀察身邊既事物，你會獲得更多

樓主我又想分享一下我自己嘅故事
今年22歲 同樓主一樣無父無母 無愛情 基本上大部份親戚由細到大對我都唔好嘅 所以我細個已經同自己承諾大個一定唔會再搵呢啲人
可能比你好嘅係由細到大都比較樂觀 無論發生咩事都總覺得正正係因為我嘅過去 我嘅人生係比任何人都活得更加精彩
明白’思苦憶甜’呢句說話 人會開心啲 因為無論過去幾痛苦，到今時今日雖然唔係一個好叻嘅人但係可以搵到三餐有屋企訓，我已經好滿足
每一次我唔開心嘅時候我都會聽陳奕迅嘅”我什麼都沒有” 其中歌詞表達無論幾唔開心都好其實都唔需要難過，每一次聽完心入邊總係好似有一種慰藉，亦都好似聽到自己由細到大的格言

世界其實好大，有時香港嘅氛圍唔好，唔代表係異地唔好㗎，呢個世界其實有好多嘢你都未見過，有好多嘅嘢其實係我哋想像唔到咁神奇，唔好局限住而家自己嘅諗法

好呀，你可以落地去睇下有咩抗爭，例如加租啊收樓啊，同d 街坊一齊作戰到底

每逢冬天見到有露宿者公公，婆婆就比衫佢地，買飯佢地食

做到呢堆，唔放棄每一個人，每一次見到都幫。當你好努力揾，都再見唔到呢堆問題就可以講bye bye

你做到嗎？

死可以解決到你自己問題，但唔會解決到香港問題
有心幫香港人即係仲有目標，你又唔怕死唔怕痛，不如留返條命先，抗共唔係一時三刻做到既野

無野要你做，我唔需要一個死人幫我做野

習總

自己知香港比咩仆街整衰矖啦

唔係呱。。。

唔識勸人就走啦
頭兩句對一個要自殺既人講錯撚哂

試過叫雞未？幾百蚊就可以屌到一世都溝唔到級數既女
試過食好撚高級既餐廳，飲好撚貴既紅酒未？

又或者咁講 試過贏既滋味未
見你尋死都問下有咩幫到香港
我想講 生為呢一代既香港人
我地唔欠社會d咩
係個社會欠我地啊屌
未向呢個on9地方索取就死？

其實你都係想要一個溫暖既家
雖然唔知你地發生咩事
今次你地行唔到去最後
但呢個世界有七十幾億人口
總有一個係適合你欣賞你既

或者你比起我地每個俾建議你既人 更加勇敢

不如咁啦
香港有一班人都係同你一樣，有尋死既諗法

如果有一日你過左依關
希望你嘗試去/依家去幫佢地，理解佢地

從中導其向善，將佢地依班人既力量變為
想為香港人出翻分力改變個社會

一枝竹仔易折彎，幾枝竹一札斷折難

樓主雖然我唔識你，唔知你既故事，亦未經歷過你絕望既感受。

不過我仍然想講，只要做好自己本份，好好生存，唔做壞事，已經為香港作出左貢獻。

無論有咩難關挫折，時間總能夠沖淡，人生總有希望，哪怕係一點點既希望。

加油

我都有咁樣諗法，帶班狗官落地獄

你用幾秒嘅時間可以死 但你屋企人就要用一世去接受 咁樣好咩

點解分手 ex 對奶咩cup?

巴打諗清楚啊
你睇下依度幾多人關心你
有咩事咪係度呻下 鳩up下
大把人肯聽你講同比建議你

好想知Avengers 4 個結局係點
剩返幾個月等埋先唔好?

女冇左咪搵過第二件，我知你呢一刻係好難受，但就算係咁你都唔可以自暴自棄架，幾年後你睇返轉頭你就會覺得不值一提架啦，加油

我立即比個目標你
生存落去
有咩解決唔到依到大把人幫你

為別人而活 為別人而死 唔覺得好可悲咩

一見到呢句即刻少咗好多人阻佢去死

隨機一個政府高官啦

係啊 小學中學讀書個陣記大過 唔合格 見家長 好似世界末日驚到瀨屎咁
依家諗返都係得啖笑

幫手反共

689都算，777起碼未武力鎮壓
曾都敢講唔比777好？

唔怪得錦多學生自殺，頭兩句加尾三到尾二個兩句真係大壓力到呢

到底呢條命係你 係你個ex 定係連登仔架？

幫我搵個女朋先自殺

屌那星 講d唔講d 睇你個柒樣都係俾女飛叫哂春嗌死啦
不過就咁 上得黎開po想取得溫暖 依到就無限量供應既

你唔係真係諗住做件大事幫到香港
香港人就會記得你下話
香港人個個港豬心態 采你都有味啦

出走一轉 去驗證下自己枝棍滿唔滿足到鬼妹先啦 掂左就要宣揚開去 俾全世界知個個連登仔都30cm 咁我就真係多謝你啦

阻住其他想自殺嘅人自殺

有幾多英雄係靠自殺黎實現價值？佢地都係靠活著黎為人帶黎貢獻
所以巴打生存落去啦，你嘅價值並唔係由死亡發揮，更何況世界仲有咁多好食好玩嘅野，等到老左試哂呢個世界好多野先走啦

起完底先知原來因為愛情 巴打你生命都幾兒戲 成熟啲啦，乜都無晒咪重新開始囉，你係呢短時間難受啫，為愛情而死似乜撚野男人

唔好死啦 我唔想你死啊

樓主 依度班人係咁提議你點做會唔自殺唔死住 你點如題都會係咁架喇 大家都好想「幫」你改變一d野

橫掂係咁 我建議樓主死前依一年為香港人試晒所有佢地提供到既防止自殺方案 定期喺度比番d包膠

到時咩野work 咩野廢撚過屎都清清楚楚 邊個扮幫人實情害人又可以鞭下佢屍 咁就真真實實有價值喇 起碼為香港人迷茫既人生尋求到d真相 真撚過而家新聞 政府 港鐵工程呀屌

廢物 係就快撚啲

真心覺得冇乜用

林奠乙

特登㗎 等佢一路打電話無人聽 拖延時間唔好自殺囉

自然死咪最後價值

樓主加油 大家同路人 唔好輕生 一齊行落去 總有一條直路

樓豬剎唔到林奠就唔該唔好自殺

林奠

有勇氣死 冇勇氣生存?
死你都唔驚 你仲有咩驚
有咩咪度度佢 搞得掂既 點會難到你
加油啦年輕人

去天安門自焚

死前可唔可以同我做個朋友先
想有個人傾下計呀～

活著多好

如果真係想做啲嘢

當然我贊成你珍惜生命啦

拎到777當眾出醜

香港獨立到你先死咪有價值
仲有世人敬仰

請樓主搵維尼一齊

做乜個個都林鄭
如果林鄭之後到波叔上台咪仲大鑊

連結束生命嘅決心都有，點解唔用呢個決心去面對個難關

講得好,要自殺,都要死得有價值

你勸掂我唔好死之後你再死
一日未勸掂我 一日都唔準死

我都崩潰左 自己最愛既人係公廁
我愛左佢9年 但佢最後連理都唔再理我
我個腦海我既目標咁多年黎全部都係圍繞佢黎轉
再加上眼見朋友同親人都係咁撚自私
令我明白到呢個世界根本唔應該存在
活著到底為左乜春 好似已經乜野都沒撚所謂
所以上個月連放幾日假 就已經攝高枕頭諗清楚
同樓主一樣 我要轟轟烈烈咁離開
我要做大魔王
等待一個對呢個世界仲有希望既勇者黎消滅我
如果佢失敗 我就拉埋成個世界同我陪葬

可能你以為我講笑 但我好撚認真

老實講
最有價值一定係引起一場戰爭

巴打試下去做義工，陪下公公婆婆，探下獨居老人，同佢地傾下計

有時自己覺得冇左人生目標，不如試下同最接近人生終點既人相處下，話唔定會改變到自己既世界觀

可能你會覺得生存落去已經冇價值，咁不如倒轉諗下自己生命入邊仲有咩未做，唔好比自己有遺憾。

最後推介一套戲比你睇叫The Bucket List

志士,上網學下點整菠蘿先好食,之後請個家鄉風味菠蘿比中聯辦D人試下味

如果真係要為香港成就大義

麻煩保存自己性命，韜光養晦
英雄式嘅壯烈犧牲，實際上冇十年報仇嚟得有效

你唔會咩都冇哂，你仲有份工。有工就有人關心你。聽日準時返工

死都要死得有價值

做啲其他人 都會欣賞嘅野

死後大家都唔會忘記你嘅付出

香港冇左某d人會更美好

Between 如果人地suggest完你又做唔出/唔想做 姐係咩有價值地死都唔係你想要做到既野

真心有辦法挽回條女 但要變既係你自己 包括你所有而家做緊講緊lur緊 以死相迫既態度 依d你最難改既野 肯改留tg傾

比d錢我, 我冇咩錢交學費

[url]香港人係世界上最恐怖嘅生物

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
樓主呢d中二病
上黎攞認同感

人 唔值得你為佢做任何野
同埋其實應該死既唔係你 係其他人
就算做完亦都手無人會多謝你

就算有個掣 比你噤 噤左世界末日都好
人都唔值得你去噤 連去摧毀佢都唔配
應該由佢 自己慢慢一步一步走向滅亡
噤個掣就完 便宜左佢

與其為人做啲野 點解唔為自己做啲野 ？
為人而去做既話 你做到100歲你都仲未死得
要做既野太多 解決左一件 總會再有另一件事
咁點解唔為自己去做 ？
為自己做啲一直唔敢 但好想做既事好過
有時 見住自己憎既人痛苦 果種滿足 快樂 係其他野比唔到你

我自己就諗過 如果我要死
會用埋淨番啲錢去買哂啲有用既野
例如糧食 又或者如果唔鍾意環保撚 就買曬飲管
之後燒哂佢 淨喺臨走前喺依個世界上攞番你應有既野走

搵過第二條女囉 唔係得佢一個可以俾個家庭你
況且佢而家都走咗冇兌現到
點解唔試下放棄一個放棄你嘅人

香港人唔需要更多負能量

巴打唔好亂黎 聽聽首歌先 珍惜生命呀

唔係啲咩好正義名留青史嘅野
可唔可以去做一個月義工，去探訪香港最窮最窘境嘅低層人士（劏房/籠屋）
佢地真係好需要人幫

咩殺林鄭都係鳩噏，有人嘅地方就有政治，有政治就一定有唔公平。倒不如死後送條自己條屍俾人，死得靚仔啲，做無言老師 ，

又搏存在感

改晒你個ex話你個d缺點先呀
學好d中文先啦成q日打錯字
去d機構做下義工學照顧貓啦
都未改好就話死
唔好死住呀
同我改好晒d缺點先呀
唔好話咩女朋友都無左改黎做乜
改完你就明架啦

用任何自殺既方法最後都一定係累人累物
做d咩所謂偉大既事都cover唔到
點睇都唔係對香港有益

殺左某個木木

沖入火場救人

岸尻仔

the best is yet to come , add oil

巴打講野好社工feel

不如試吓用地獄式減肥嚟自殺
每日狂做運動狂飲水唔食澱粉
可能你減肥成功咗就唔想死

比女飛就自殺

早餐：青瓜一條、低脂奶一杯
午餐：白菜、白飯半碗
晚餐：白菜、青瓜一條、白涮雞肉

維持三個月應該瘦到死

珍惜生命，香港人死一個少一個，中国腥港人每日150個

快撚啲死

成個post都正能樣真係好嘔心
人哋去意已決夾硬要留人做乜鳩

我俾個有建設性嘅提議你
解決自己前，先搵多任何一個而家嘅九萬八大種乞衣一齊

首先你女朋友都係溝返黎？
未溝之前即係無女朋友？
既然無都可以變有，點解要絕望？

如果係因為報復心態就更加無謂
你之前條女可能會傷心幾日嘅
之後咪一樣會忘記你，繼續佢嘅生活
識新男朋友。但尼走死鬼左無仇報
你甘心嗎？

所有聲稱想自殺的人
都必定會做這一件事

on9仔, 想有個家但得唔到就自殺。唔諗下點樣充實下自己, 人生唔係得愛情。

你呢d真係唔死無撚用呢d思想

六八九

咁大家都要聽下你咩理由想自殺 先會畀個方案你架
大佬 咩都驚自爆唔答 又想攤大手板等人畀方案
你以為自己係老闆？點連登仔做嘢？
少少嘢都唔願講唔願答 又話自己好大膽？點信得過你真係大膽敢做啊

死左就咩價值都冇，你點死法兩日後就冇人記得。倒不如努力行落去做翻d有意義既野，咁比起你自殺更有價值。唔好用「價值」兩個字美化自己敢自殺唔敢生存的懦弱。巴打 珍惜生命

同埋你想自殺 又冇講期限幾時

有意義嘅事都唔係一朝一夕可以做得完嘅事
唔好諗住可以聽日做完 後日就走得
大事往往唔係一日就得

如果真係要死 就做一件自己想做既野先再死 連自己都唔知自己想做咩 就唔好為任何人做任何事

留返有用之身
無論係賺多個錢第時革命用定係點都好
真係為左香港做野既話你係要用你條命辛苦埋餘生架
你想短痛都冇用 你去暗殺高官等等犯罪行為捉倒都係最多坐終身

你係香港地要死得有價值係冇可能架喇

建制派議員幫到你

689 曾蔭權 過左去 冇乜影響力 都唔會上番嚟

但係佢仲在位，仲有萬億大嶼同廿三條嚟緊

講普通話既都要死

諗真小小，一定有你重要既野
去教會/佛堂搵人傾下計，大膽講出黎
珍惜生命呀兄弟
送你一句歌詞
‘死也未怕 又怕什麼苦戲’

起底啦，毒撚一相情願

窮途未必是未路，絕境也可以逢生
有勇敢去死不如有勇敢去面對

革命必須有人留血
如果要做就徹底做，有人敢做，就無人再敢做埋沒良心嘅事，正所謂殺雞儆猴

傻仔黎既
失戀咪去飲酒消愁囉
日本香港好多地方都大把大魔法師係度
你有拍過拖仲想點
女朋友既野 排下隊就有啦 大家都係咁樣一齊排

香港地有好多鳩官
朋友你想選擇邊個

生同死都係自己揀
你係覺得無意義嘅咪結束囉

上網睇吓民怨指向咩咪諗吓有咩可以做囉，當然要交底自己做咗啲咩，廢時白費心機丫嘛

不過真係唔好犯法，自殺不遂被人救返就要孭多條罪

咁你唔洗死啦屌 接受能力咁高 訓返教就冇野

我俾個非常實際非常明確嘅任務你。
我唔會叫你唔好死，我唔會阻止你。
任務喺最底。

香港人想幫香港人，唔係某個人死咗就得。香港人要提升自己嘅影響力。影響力包括錢，權力之類。只有有影響力嘅人，先可以改變世界。但發達唔係咁易，呢個世界好殘酷，絕大部分時候夢想同妄想冇分別，但始終有人成功。

想幫香港人，唯有就係喺呢個世界上死纏爛打，唔好死，直到成功為止（或者至少多個人嘗試，增加成功機率）。但你已經決定咗要死，所以退而求其次：

任務：
開post，約其他抑鬱/唔開心/想自殺嘅人出嚟一齊做運動，例如踩單車。其他巴打絲打都可以參與。

期限：
2019開始，為期一年，定期舉辦，直到2020結束，然後你可以去做你要做嘅事。

多一個香港人生存，多一分希望。
你雖然決定咗自殺，我唔阻止你，呢個係你嘅決定，但你都可以拯救其他想自殺嘅人，傳播呢個故事，令其他人重拾希望，我覺得係最有意義嘅任務。

點解運動：運動對心理健康嘅好處遠遠大於對生理健康嘅好處，運動係天然抗抑鬱藥。

香港人唔值得你咁做
我想你再試下生存落去 得唔得？
唔想再見到身邊有人出事啦

就算全世界放棄你都好 你都唔好放棄自己

唔好拖連登仔落水
生命可貴
勿自殺

林鄭 習大

掃到全港無垃圾為止

狂殺蝗蟲

支持你返教會 或者有機會識到你生命中嘅另一半一齊一世一世

岩岩比賤種利搞到我輸到仆街
我都未死啦！

女姐！好閒咋
揾d野做慢慢就唔記得啦

依家香港日日俾150溝淡緊，你死咗咪正中佢地下懷。珍惜生命啊

老實講你真係決定咗赴死
.
我唔會阻止你
.
因為我明死咗雖然係未知
.
但起碼比活動嘅地獄好
.
只不過我無勇氣咁做
.
如果你真係決心咁做
.
諗下你心底最想做果樣野
.
幾唔符合道德都無所謂
.
反正最後 唔好再理人點睇

你隊極都係隊一條友 比盡你兩條呢？
但如果你搞一個大project 到時你權力隊到好多個

哪有火

追post啦

我死撐左好多年，我唔係細路仔

希望你可以繼續做我地嘅戰友

係你睇件事太表面，睇野深少少，搵多啲理據先

人係求生 唔係求死嫁

加油 我支持你去做

反正樓主諗住死,有無諗過出家?

試下拎副身家all幾場，感受下做有錢人先啦

有啲嘢想講 但講左好似更鼓吹你去自殺
不如講下點解想自殺

屌，最憎啲句，你睇下個世界幾咁仆街，你睇下上帝攪咩9，我絕對相信佢唧存在，我死左一定問佢點解要比個世界變到咁

跟團非法入境美帝國啦

屌，玩電話就有用

Sorry佛教係假的

你睇 人地呢個手手腳腳都無埋 都要穩女都要扑野 仲生兩件

希望在明天啊 Ching

Ok夠300個正評，姐係有300個人想知咩事，我就講我個故事出黎比大家聽，絕對真實，開個新post講比大家聽

可憐蟲，被可憐

無手無腳先做到，有手有腳做咩都係普通人做到嘅嘢冇人會欣賞

每個人都有低谷既時候
係好正常既一件事 你覺得辛苦都好正常
雖然我唔知你發生咩事 但係我覺得無必要自殺
如果係我 我會覺得自殺就好似輸左咁
而且 一個人可以生存幾耐 就咁死其實好可惜
好多時人都係做錯一步 一步就番唔到轉頭
比個安靜既環境自己冷靜下 思考下
好好重新出發算啦巴打

學冥想之類都得

就係連無手無腳都做倒 咁正正常常唔係應該更加自強不息咩

支持為港人貢獻自我

唔明點解個post隊林鄭都唔隊施君龍

btw 巴打死唔死個人決定但唔好諗為咗香港呢啲傻嘢，香港唔會因你一個有任何改變

番摩門教識鬼仔

去working holiday
過黎澳洲搵我玩

[得閒直播]雙失廢青由香港踩車到咗拉薩鳩fingfing (5)

生命係有價值嫁 去下唔同既地方 見下d新野 死左畫面就黑左咩都無晒

一個要自殺咁撚廢既人你地期望佢對政府高層做到d咩
最多咪係門口屙舊屎掉過去
屙完屎好快d走去埋單喇
廢事俾人捉入青山

點解個post都係諗個人唔係諗機構

原來係失戀叫春post

好, 2019年實行既計畫就係, 努力生活到2019年尾再開POST問

從今日起, 我要愛惜生命~~~~
..其實咩事咁睇唔開

目標:
建_ 派 是但一個或以上 20分
全殲 100分
葉劉 _ _ 50分

777 689 200分

現任各局長 60分

_惠珠 80分

小熊維尼 999分

fall 0分
bad 20分
good 40分
great 60分
perfect 80分
excellent 100分
incredible 200分
dominate 999分
The God 999+

人生總有d時間好難過好痛苦，休息一下先，但唔好咁就放棄唔玩

請善用起底功能，樓主分手所以話想出年為香港做d野

分手好傷心所以決定2019年先自殺，我無意見

為女死為女亡為女累到入監房，我都無意見

為香港依個垃圾地方做所謂既犧牲，我都無意見

但你話夠300正評有故仔聽？

樓主 你有份好工 點解仲要睇唔開
我冇一份好工 冇左心愛既人 親人即將要離我而去
我都未死 點解你要死呀
講起就眼濕濕

你依家未有一個家 就繼續去搵一個岩你既人 去建立一個家囉

Oh no

一輩子如此短暫，別總是在遺憾裡輾轉

成班運吉 人地叫你講方案 一個二個學人做教父 你地係咪智障咖？我建議你拍片講有咩對社會不滿+直播等香港人深深體會到為改變社會努力而願意自殺既人 其中一個方案
我唔想你講咁講廢話、所以寫下可行的方案

搵個地鐵站搞到一堆香港人返唔到工

一齊見證香港獨立，我地會聽你吐苦水

我電話號碼你順住中6個字

On9 依加走入建制既人 有幾多個會去改變建制啊仆街

反抗支共 反抗港支共 做啲你可行既方法傷害佢地

Btw 就算我有幾憎佢地 我都未諗住死 因為我要留條命睇佢地死

其實唔靚個樣係我拍4次拖樣最差唧一個，偏肥，重要好矮，我差唔多成180高，佢差小小160，但我好愛佢，雖然時間好短，但我真心想同佢行一世，因為咩樣都唔緊要，我都係咁愛啲一個大山婆。

因為屌佢老母

巴打 送首歌比你聽

路未到盡頭 絕處逢生
不需要再怨懟 只需奮力去追

你身邊總有需要你保護既人

Thank you

雷9人死白痴

我無咁唧料

你都係死撚左佢啦

其實世界真係好大，去體驗完先諗死唔死啦

唔好啦

咪傻啦 , 為腥港豬而做 ? 唔值得

呢個真

岩呀 去第度再開始過咯

黑心講句，你咁諗，真係唔死都無用

以為我自己開post
不過我想問下 就算搞掂一兩個政棍又點
咁樣可以改變到乜 我唔知有乜意義

有無時間同錢 陪我踩單車環台 我都係自己一個

仲有雖然好on9 亦非五月天打手

但想送首歌比你 五月天 - 頑固

希望幫到你人生打打氣 搵返當初嘅自己

希望你會聽下

人生仲有好多野等緊你去發掘同體驗
未夠鐘離場就咁快選擇quit game 好唔抵喎

係香港做好人做個正直唧人係唔會得到任何野，只會失去更多唧野，什至做一個好男人只會比女玩，我咁講香港9成女人係咁，要做仆街先會得至更多。我知係至開post話去死好on9，亦諗會唔會佢見到會回心轉意搵返我，但其實事實及真相我一早知，可能佢以經同緊第二個扑緊野

你咪以為想死就衝入中聯辦亂刀斬人
又或者殺咗一兩個警察再持鎗闖入政總亂射

到時你就唔想死

小朋友，我唔覺有咩用

每次諗到想自殺就去訓一覺先

唔值得為啲咁嘅人咁上心

不如咁講啦，拍拖同食辣一樣
唔食辣唔洗死架，只係少咗一樣野，但你重有好多野可以食，都好好食

你都話自己份工算好工，就已經好過好多人，就唔好係度無病呻吟啦。
有手有腳就去跑個步，游個水，思考下自己係咪除咗拍拖就咩都唔想要

講到尾女朋友同好朋友就差在做唔做愛，真係鳩㾗就正正經經去叫雞啦。朋友係需要經營，係辛苦架，唔想辛苦咪去叫雞咯，比得起錢就有服務，隨時都得，唔辛苦又得到想要嘅野。

如果你係決意只係想死嘅，跟本冇人阻到你，而你上得黎開post話想順手幫香港人做返d野，你覺得查出黎係你本人，你嘅順手幫有用咩？

生命唔係你諗咁單一架，可能你嘅生活環境搞到你諗野咁單一，點解死前唔咩都試下？ 柒咗又點？人未死就又可以繼續玩落去。冇人會記得你柒架，大家都只係好渺小。唔好為人地點諗去生存，自己爽咪得。咁諗好快就有一個同你好夾嘅女仔出現，到時就睇你自己造化啦。

點都好，做完運動再講啦小朋友。

我以經試曬所有野，瘋狂做左幾日運動，塞爆自己時間表，狂OT做野都係咁，我成唔成熟我好清楚。

不如去參加無國界醫生？就算無專業知識都可以做其他幫人，或者免費幫明哥手？

終於追哂
先唔講你自殺原因。你覆左好多次叫人睇題目
咁就跟返題目認真討論下。

為香港人做返啲嘢？做啲有價值有意義嘅事？
試下做義工、捐錢，身體力行幫助有需要嘅人。
如果係為社會嘅，執下垃圾都好有意義架

不過你嘅價值觀咁扭曲，我諗正常人覺得有意義嘅你都唔會認同啦。你心目中一早有答案啦，想搵人代你講出口姐
你想死前做啲轟烈嘅事，甚至殺人。無用架，就算殺完人，你都唔會覺得自己幫左有需要嘅人，甚至最後覺得幫助人都係無意義嘅，所以做義工/捐錢/執垃圾都一樣係無意義。

真正有意義嘅事，就係幫自己。人係自私嘅，如果真係要死嘅，應該做一啲自己開心嘅事，好似之前日本有人環島旅行之後自殺咁。

總結就係如果要死，唔該你死埋一邊，唔好影響到人就已經幫大忙喇

又或者定個目標幫夠100個人再去死？ 幫手嘅嘢可以係好小嘅事

你咁諗我知你點解想死

可以試下做NGO, 朝早做義工，夜晚掃邊青，完全唔瞓，都算係慢性自殺呀

定D來啦 人生仲有好多野等住你去做呀

人生咁多可能性，點解唔比機會自己去試多啲，睇多啲，一時嘅衝動會令你錯失好多野，正面啲咁面對生活，好事自然會發生

你啲價值觀收返埋佢啦，你講個啲野無用嫁，我幾時話要殺人呀，如果我要殺人目標早有啦，係殺就殺之前帶條女去台灣再扭斷自己條女條徑個條友，正仆街

成世人流流長 總會遇上仆街
我都試過比條女帽完再飛
但我好慶幸佢飛咗我先遇到依家嘅女朋友
唔好比一個已經唔愛你嘅人去決定你嘅價值

哇 仲以為有幾巴閉

睇嚟你都係 嗰啲咩 馬車 龍心既on9 fans 你以為你係全世界中心呀 ? 你live人地就要睇架啦 ?

On99

唔好講到咁偉大
講到尾亦只係「為女死, 為女亡, 為女關進什差房」
that's All
因為發生係年尾, 佳節前放唔低件事
好似老魔咁, 當修行做賢者魔法師算啦

你係愛香港嘅，就幫手生多d真正香港下一代，養唔掂有政府幫手，但一定要好好教育佢地，咁樣香港先唔會俾人換血

你啲咁嘅廢柴，香港人真係唔需要你幫
你要死無人會阻你，有意義嘅事大把啦
上面都有講過，做義工幫人啦，你會唔會做
弱智 老人 你又歧視，貓貓狗狗你又唔當幫人
去海灘執海星你又覺得海星難搵
再唔做做俠盜丫，你又驚俾人拉
做啲自己鍾意，開心嘅事算啦
死唔係咁易架。死得有意義就更難
你試過自殺未？見過人死未？
唔好話我大你，我敢講要自殺嘅人唔會係你而家咁嘅樣

唔知樓主有無睇過依條片
想死的有價值有好多方法

不過死咗就玩完 返唔到轉頭架啦
俾女飛 唔開心 好想死俾佢睇 等佢內疚？
唔會架小朋友 你諗下你死咗 條女同條新仔只會繼續扑嘢 繼續過新生活 過幾年可能多個細路 開開心心
你呢 就已經咩都做唔到 公平咩？

唔係唔俾你去死 係想你用個腦諗下先

毒撚可以接埋

其實人生為乜？有冇人知

拎你ex出黎公審先,等其他巴打唔好中伏
搵層新樓直播跳樓,打一打佢樓價
btw珍惜生命

做自己想做既事,令自己開心

我成日都諗
點解香港人咁多人俾個社會逼到自殺
都唔去報復個社會
但其實一個人想死嘅時候
根本唔會諗咁多野
好佩服樓主想死時都咁為香港著想
希望你搵到你嘅答案

殺曬d政府官員再殺埋d大陸人先死

咪撚理條on9 仔啦

依個post充斥住一班兒登仔

以為自己係世界中心， 做乜人地都要留意佢

其實我本身已經周圍餵流浪貓，唔會做義工，我無歧視，係歧視你條道德撚姐，死之前想係到大叫下姐，點知有你啲咁唧人衝出黎，無地方申，無地方取暖又要比你屌，你就真係自我中心啦

其實我知

唔會，就算點都唔會

係就為香港人做多30-40年野先死啦，做得個1單半單點會幫到手。
人地比條命你，唔去比你拎去死。用下腦唸下仲可以做咩啦好嗎

Btw 樓主，我愛你😘

無見地

講到尾咁多人俾建議你，你連其中一樣你都無做過，即係所有人覺得有意義嘅事你都唔撚認同啦
或者你自己有無諗過呀，定係你連自己諗一樣有意義嘅事都諗唔到要問人呀？
與其哂時間叫春，做返好自己。陪下真正關心你嘅人仲好啦

同埋你唔要條命既話，可唔可以比埋我

坦白講句 我之前試過自殺 但係又比人救返
我嗰陣係冇諗到要做啲咩引人注意
一個人係想死個陣跟本係個人冇咗個生存意義 剩係想死
完全唔明點會特登開個post 出嚟話比人聽決定自殺

attention seeker

sorry，無意要屌你，亦都從來唔鼓勵人自殺。
語氣重只係引你注意姐。自殺post成千上萬，每日都有人自殺，想幫人嘅，先要識尊重自己條命。我就係有朋友自殺未遂，生不如死。我係絕對歧視無意義嘅叫春自殺
真係想死嘅，要死嘅人一定有足夠嘅原因，所以先會有安樂死。我相信你唔係

如果你係本地派 千其唔好死
如果你係建制派 要死都未輪到你

有冇諗過你屋企人

你唔撚使為香港人做啲咩喇，快撚啲去死啦，郁啲就話要自殺，好似你呢啲逃避現實嘅懦夫可以做到啲咩？

第一，屋企人
你死，都想屋企人有個好 D 既生活架
買返 2~300萬 保險，最基本果隻 term 仔
應該一個月保費唔洗 500蚊，又或者你可以 500蚊買盡佢
咁你死左之後，你屋企人起碼會過得舒服 D
死都得有用 D 呀

第二，自殺條款
保險有一樣野叫 自殺條款
即係話買完之後，如果你限期內自殺就唔賠
呢個限期多數係1年
調返轉講，買完之後等 1年自自殺就賠
認真，呢點好重要，要問清楚

第三，宜家你有 1年時間
建議你花 3個月至半年 返工搵錢儲錢
剩返半年，玩盡佢
想去旅行就旅行
想打機就打盡佢
想玩女人玩到腳軟
要跳傘就即刻買機票
一世人最少都要威一次，對自己好一次
半年，玩盡佢

如果玩完，你最後都係對生命失去希望
咁我都祝福你
但多數咁樣做完既人都唔會想去死
因為佢地已經搵到生命入面有咩野係自己鍾意既野

記住，死就要死得有意義
生存既話，都要搵到自己既意義

為供樓

香港唔可以

你以前有冇d咩野 因為你淆底冇去做 不如試下去做 睇下激唔激得起你生存鬥志 雖然唔係幾關事 純粹建議下

認真 比個目標你 瓦解中共
瓦解唔到唔準死

浪費我時間我追post
想了結前做有意既野？
睇到我打冷震
毒撚想搵人注意就收皮啦
唔好浪費部分人既好意
狼來了就係你呢d仆街做成

想為香港人做野就留有用之軀
等待時機

分手姐 洗撚死咩

都話無屋企人囉

去禮賓府門口自焚

咩叫死撐左好耐

開個tg group 傾啦

交稅
當你小學畢業都用唔少公帑供書教學，你還返俾正苦未

唔知ching你經歷過d咩
但係都希望你唔好睇唔開做傻事
好多野過左睇返轉頭都冇咩咁大不了
加油

報警啦屌

借幾百萬財仔派比市民
再當場自殺

冷靜D 唔好衝動, 我都曾經自殺但死唔去, 世界其實好大, 去個旅行散心你可能就唔會想死。仲有你身邊既屋企人同朋友, 唔好諗為香港做D 咩, 因為呢個地方已經冇得救, 充斥住自私撚, 你為呢班人死值得咩? 記住, 留得青山在, 那怕冇女屌

第一我唔係毒撚，第二我無叫你追post，第三我唔係講笑我咩都無撚曬，咁想死又有咩問題，第四我想死唔係全因爲條女，佢只係其中一個原因。你都係接埋唔好講野，我真係諗緊點死

都話唔只因為條女囉

有咩用

自殺？ 不了

要繼續番工 做有錢人嘅奴隸

利申： 奴性 港豬

諗緊

想做既無理由唔支持你

寫個blog, 講下最後既日子。
最後講句勸下其他人，唔好自剎。

個心好攰啦，唔想再死撐

布你有無

自殺*

屌，派完又比政府沒收

去中聯辦大叫習總我屌你老母

港青唯一出路......死

塵歸塵，土歸土，死快d啦
地珠要休息呀

樓主算把啦 如果人生在世嘅生存價值喺要人地去付予俾你嘅 無價值嘅你荒死你會做到我地口中所謂有價值嘅事？

起左樓主底以為乜野咁大事 失戀姐
咁都要死唯有笑鳩你

我要點先可以救到你

人類係容易遺忘嘅生物，無論你做佐咩，過一段時間都係無人會記得你，
所以唔洗做埋d多餘嘅嘢，要生就生，要死就死，隨便你.

哂9氣
原來只係失戀想自殺等對方內疚
你呢d attention seeker最乞人憎
恭喜你條女

幫你含撚

屌你老母都話唔係全因爲條女囉，佢中係其中一個原因，你追下post啦

你條爛命 如果唔上黎連登講 死唔死都冇人知 唔好以為加句為香港人做返啲野 就可以有光環 真心想為香港人做返啲野 就即管去做 但唔好拎自殺黎攞關注度 成件事好核突

樓主又出po嚇鳩連狗

失戀就係到花式撚狗

“你話ok就ok"嗰條友都幾乞人憎

其實AC我係問人借的，我開過倆三個post姐，點樣叫又嚇？

或者可能點講都改變唔到你想死嘅念頭，但我建議你參加下義工活動，可能你會有所得着，其實你重不孤單，你會覺得呢個世界有愛，可以揾翻你嘅存在價值。

啲個世界要有錢先有愛嫁

通知台主

通你老毛

我唔死啦，但有無人可以開個TG group大家開心下吹下水，約出黎玩下，我想試下忘記傷害。

求其一個高官啦
鄭月 林鄭
或者民建聯，比較易埋身

I mean 埋身當面感謝佢地對香港嘅貢獻

我屌你老母呀

試下去同醫生講下先？俾次機會自己，可能食咗藥就會諗到自己真正想做嘅嘢
況且好似其他人咁講，世界咁大，不如試下去working holiday，去下外國參軍，俾個新環境自己，可能會好啲

不如你用幾個月收集下意見先
可能你覺得我地既意見垃圾到唔值用你條命呢

政總恐襲，但你肯定要自殺？唔會後悔？

去m記請連登仔食番餐

做得好 咁當務之急你要學返好打字
你想打 嘅 字 而非 唧

只要繼續生存，就會遇到好事

所以唔好咁輕易話要死

google 倉頡打錯姐

打錯一字都算 打錯三次就唔係唔小心啦

假膠？

仆街啦

開始連陌生人都覺得樓主性格有問題

之前失戀post 冇人理玻璃心到
用自殺引人注意

成為王吧！

咁你講你個tg啦
我可以呀
利申 ： 讀緊ive嘅死廢青

咁我開個新post叫:忘記受過傷害,大家入黎joint group

樓主太睇少香港人

此post已完

鄭重你決定，

記住放新po地址喎

(極認真)
努力為香港民主奮鬥直到香港完全民主,我諗巴打你有排都唔可以自殺

屌 原來刷存在感

你地做乜撚野姐，人地樓主前幾次出po都被透明，諗住今次叫下春冇人會理，吖點知你地班友又會反應熱烈，循例戴番個頭盔繼續撚狗

失戀叫春post
仲幻想自己幫到香港少少

究竟呢個post做乜

屌你老母仲要tg
聖誕前想搵食咪出聲囉
扮自殺呃蝦條

樓主 我明
對我地來講
生活就係折磨
繼續生存既原因並唔係見到生活既美好
只係因為無勇氣去死
無勇氣面對懦弱既自己
無勇氣面對屋企人

曾經我都好想為香港人做好自己
但無力感實在太重
甚至根本我就唔重要
有無我既存在世界一樣咁行
無謂將自己睇得太重要

我都好想死
但搵唔到方法
唯有繼續消極生存落去

Anyway, You’re not alone bro.

i have a plan

死mk 仔，原來係用自殺黎做attention seeker
仲要當依度交友apps ，上黎諗住識人
浪費哂成班人係度勸你既心意

殺一個人

下⋯⋯你諗多左

車斤支國人

又唔係最後一個女朋友

你好似真係明咁，我做去無曬衝勁，生活得好痛苦

咁你死未？又話自殺

要唧，要扑野唧比錢叫私鐘妹攪店啦，錢我比得起，你想像力唔好咁豐富

認真 係2019年攞番你無晒既野番黎 呢個就係個樣野既價值

真 攞返應有ge野

咁都有負評 冚家剷死啦個條友

我開左新post但唔識咁連結🙇
交比你地再開post TG我都開左嫁啦
Post名叫 ：忘記受過傷害
TG:

批中呢條撚樣係垃圾

掃曬香港啲垃圾
執野東平洲啲水樽
執曬香港郊野公園啲垃圾
我信你一百年都未執完

樓豬巧mk

bye 已完全封鎖

女女女木木奠阝月食我

想你珍惜生命

香港人 唔值得你付出
689 777 個啲晒氣啦
香港問題係制度問題
唔係個別人士問題

請善用起底功能
自殺仲搞活動?集體自殺?
收皮啦你

嘩 你咁樣就自殺 你叫啲單身一世果啲情以何堪 人地
絕後都未諗過自殺

如果你純粹係因為同條女散而自殺你真係唔好怪我笑柒你 講年齡我就一定細過你 得21姐 但係單拖足21年都冇諗過死

呢樣冇咪寄情第二樣囉 何必要死呢

唔好呀

真正想死既人係唔會有情照顧香港

要死就快撚啲啦，好行唔送

我都想自殺

樓主 我試過為連登報過兩次警
兩次都係因為個Post有人講自殺

結果我去埋警署落埋口供
警察亦跟進件事 後尾搵到個樓主

如果你真係有意思想自殺 我一定會打電話報警 可以阻止到既我一定會阻止

難聽過粗口

on9 咁今次比意見個d就變左共犯，妳死左就拉比意見個d落案，自己諗啦

咁我應該會事後搵你出黎攬住你跳樓，最憎你啲咁唧垃圾撚

你知連登仔需要d咩

快

諗住去邊？去friend屋企？

唔好呀
既然唔怕死，借大舊錢去享受下先啦

以自殺為名，招朋友，要不得

生命有take 2

殺咗你個賤五毛

點解要咁講？有無諗過自己自殺真係解決到問題？你一時意氣走去自殺走去逃避現實 有勇氣上黎屌人開群取暖 無勇氣面對呢個人生？

你話我係垃圾 我起碼知道自己要係呢個垃圾社會生存 活得自己精彩

我咁做都只係唔想樓主你呢一刻自殺 而未來咁多年都無曬 到時後悔你都番唔轉頭

屌你,還返啲respect俾我

點解仲未死

瓜咗仲邊會後悔

連狗仲唔做嘢？？
萬一有女仔受到樓主傷害，點算呀？！？！

睇到分手果到

屌你垃撚圾

死啦白痴仔

講真 真係可以用左條命嘅事有幾多
你自己都心裡有數
喺度講唔到咩大尺度嘅野 一陣教唆你比人拉鳩埋

你以為你既死可以最大程度改變到d咩？
咪傻啦，唔好諗到自己既死咁大影響力先。
你依家係度set個咁既example比社會大眾睇，令到人覺得你自殺好型好威，令到更加多既人步你後塵，我睇唔到真係會有咩價值。
但如果你留係世上都一定仲有希望，諗下點樣用一個正面既方法點去影響其他人啦。
社會其中一個最大既問題就係教育制度，given that你點都無能力改變政局，加上歷史上都無以一人之力改變大局既人，你有d能力既話就去教書啦，教好我地既下一代。

你純粹解決左自己 但啲問題仲留喺度 甚至產生更多問題

呢個 post 好 warm

樓主可以考慮下去潛入建制派做臥底
用左5年用下地區議員
之後努力選立法會建員
加入建制 要記得keep住初衷
加入建制 反轉成個立法會
最後你就會發現好有成功感 又可以做到啲實質嘅野幫到香港人

狂生仔女當投資,只要1個有出息 就唔洗做野

更加堅定人地自殺的決心..真係呢..

自殺的屍體器官唔用得

比你講到我都心郁郁想叫返次雞

令我諗返去一單中國唔記得係咩官員比人捉到犯罪證明,之後持槍沖入去政府大樓開槍,一個人都殺唔到,最後坐監

認真答你

對香港有意義既野 你一係試下去做一段時間義工
一來幫到人 二來個邊既氣氛可能啟發到你

或者最簡單直接你都可以幫廣大香港市民
同班高官好好”傾下計”
不過以你覺得777好過689既諗法
相信都冇乜用

如果你真心想幫人
事實係呢個垃圾社會太多人需要幫啦
或者幫完你都老死左
都唔使得登諗點死

樓主，不如你試下種植物啊
綠化呢城市，之後先自殺
好有價值，而且佢地需要人照顧打理
照顧完再自殺都未遲啊

一棵樹都講緊百幾年命

如果想植下野可以搵我

比你都冇撚用啦 弱智既 人地咪話左乜撚都冇哂囉

係就快 唔好等下個禮拜

入建制扮親中
上到位之後再一次過一獲收佢地皮
夠曬有意義

你都睇野太表面 唔係妄想你一個人死左就改變到d咩呀

你根本做咩都唔會改變到資本主義 物質思想 世界一樣咁多人受苦

外籍兵團，為法國的正規部隊。軍團成員以招募外籍人士為主，外籍人士在服務滿五年以後可以申請法國國籍，在確認受到足夠同化後便可取得國籍。不願意放棄原有國籍者，在契約結束後也可以得到法國居留權。

真係要死，試下佢
一係死。一係翻生

當年孫中山都係好多人當佢岸鳩，但一大群岸鳩做下做下就成功

想死嘅人係唔會同人講，我有一個朋友就係咁無聲無息咁跳左海孤獨咁去死。樓主仲有強烈的救生意志，世上大把人慘過你，唔好再玩弄我們的同情心

巴打加油

( Show Blocked User - 中央肥胖@呀明 )

屌你老味on9仔
為女死
都算啦，仲要講得出林鄭好過689、曾蔭權
唔死都冇用

拍拖最驚就係遇著你咁既人 冇左女就好似冇曬任何野 雖然失戀係傷痛唯一既愛都冇埋 但愛從來都係自己俾自己 你連自己都唔愛冇人愛你 樓主要愛自己啊 你睇下呢度d人咁多人支持你

得罪講句 香港同埋香港人唔值得你用條命去搏

習

盡在不言中

你條廢鳩做到d乜胃呀,慳返啖氣暖下肚好過啦

嘗事揾翻您靈魂係世上嘅使命

全球推廣流傳 廣東話，唔好比普通話消滅
做得成嘅話先再諗死唔死啦

689

777

試下每日去幫人，幫完人之後要求果個人咁好似你咁都要幫人，改變到社會

唔好理其他人
珍惜生命

樓主不如你真係幫下我先死

忘記受個傷害，入黎入group吹下水識下人

樓主係戇鳩仔
唔好再推

維尼

有錢既話不如無目的地咁搭飛機流浪下，踏上尋找人生意義既旅程，話唔定有意外收穫呢？

有冇諗過同你組織家庭果既一半唔係香港人？所以你停留係香港永遠都拉搵唔正生存既意義

死左未？咁多野講 on9

前排有個Bada去開post話曾經参加過庫爾德,家下美國退兵，你依家去幫英軍手應該死硬，賺定蝕睇你運氣了

頂住啊巴打

樓主勁！
釣啲連仔講出企圖操縱他人謀殺既說話
然後報警

拎啲錢搞多個金鐘m記聚會
畀一班巴絲見下你

自己都搞唔掂
點幫香港人啊 ching
生命冇take2啊

病到仆街冇錢睇醫生，病到工都就黎冇埋，日日食勁多藥，日日痛到仆街，仲爭人一身債，借到冇得再借...
幫咗我先死ok?

我都未話要自殺。
認真，係死前做個朋友ok? 想認識下你。

有咩徏徑？我堅有興趣

你都就死，大把時間啦,自己刨下果位神Bada嘅文

23歲情困男觀塘吊頸亡

樓主上吓水啦

樓主死左

去哂全世界宣揚香港/廣東話
小弟無言感激

咁大個人都咁幼稚

係邊個令到香港冇晒希望，令你冇晒希望？

對準源頭

官商勾結，官佢地冇得選擇，你當佢係一隻扯線公仔，都係聽命支那

商佢地有得揀，佢地就係要利益最大化，剝削基層黎賺血汗錢，政府都冇佢地辦法。

當然我都唔想樓主你自殺，但我都尊重你自己既決定，如果你去意已決，請你對準源頭